李慧玲 李柱銘被捕，23年前預言應驗！ 駱惠寧兩句話襟掣大搜捕！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
李柱銘被捕，23年前預言應驗！
駱惠寧兩句話襟掣大搜捕！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
83K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以捐款給我們

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

屌鄧狗強，全家死。